新城市不知悔改 幫佢大裝修

714 帶路放狗入黎
經過差唔多3個月時間
原來完全冇悔改過
琴晚仲鎖門想困獸鬥 睇到好撚嬲
一定要幫佢大裝修

Hi popo

Yes Sir

Yes Sir !

Morning Sir!

Yes sir

有第一次就會有第二次